文貴好似有麻煩！

郭文貴累事…

累班濃

累埋袁爸就大獲

話撚左支那豬靠唔住架啦

郭文貴出名係大陸呃到俾人通緝先走去外國
係連登仔先當條9UP撚神咁拜

反共反到咁有錢，佢係好多支那豬偶像

你估Bannon 係正經人咩

大紀元都可以信三成
佢只信一成

袁爸無同佢啦

正經過你先啦一毛

3成咁多？

咪又係埋左大紀元堆

又屈毛

郭文貴班人同袁爸反晒面

前白宮軍師鷹到同蓬佩奧一齊獲中共黨媒認證，然後你就跳出嚟話人唔正經，你點說服到人你唔係一毛? 除非你係弱智囉。
咁你究竟係弱智定一毛

袁爸over晒
老實，痴得郭就唔信得晒

弱智？連登個個話佢9up喎。有幾多人當佢神呀

共產黨又搞事

范冰冰點算呀

郭文貴: 共產黨員99.9%是好的
自從聽左袁爸咁講, 就知哩條友有問題, 本質上佢只係同中共當權派有仇, 而唔係反共, 佢揾左一批反習黨員想奪權, 條友根本唔識法治同民主, Bannon係比佢拖累左

好在袁巴唔埋佢堆咋

冇啦
連登仔都係笑佢吹水冇飯冰冰片

中華聯邦?食屎啦！

修正
郭文貴: 共產黨員99.999%是好的
source

而家係2個都被查

班農都

FC?

仲有袁爸3傻

咩都好！希望唔係有匪設氹比佢地踩然後比料美國去查佢地

無左班農同文貴 比連登仔打飛機點算

推呢到有條link，入咗去之後包你爽到-1000 - 分享自 LIHKG 討論區

咪又係同郭文貴一齊r撈

白兵又然

佢本身有問題，有麻煩係正常

泛民最信得過

你過於籠統概括連登仔既睇法唔洗比人屌?
一兩個PO郭文貴既片你就攞黎話lihkg仔當佢神咁拜
屌你老母單單打打

每個post都俾人追范冰冰片條數都叫神咁拜？

袁爸一早知佢有問題
一早已經係各有各做
之後郭民貴叫佢捐5000萬都覺得好膠

[突發] 史丹福大學最新研究表明: 郭文貴先生是中共twitter網軍的最大攻擊對象

賤種5毛

呢啲人好撚興
是但入一個post quote一句 「我要強姦曬所有女人」
就可以話：連登仔最鍾意強姦女人

班農99%是無辜的

成撚日有啲人話連登仔前連登仔後 成撚日以偏概全
講完連登仔___之後就想將成個連登都歸納左做同一個睇法 唔講以為連登仔係個人嚟 on99

美帝未查 癲佬貴前
連登仔： 郭文貴都係比共產黨迫害，先走去美國，係手足黎。

美帝開左郭文貴file 後：
連登仔： 郭文貴都唔係咩好人，係中國時已呃呃哄哄。

邊班on9捐3億比佢地

真係呃唔到人
出世中国=賊

佢條跳樓數就是鳩但宣佈支那收左皮就當無事發生過

打strawman最開心

由佢講范冰冰片, 好多人已經唔信佢 兼 笑9佢啦

幾撚時有當過個鳩嗡仔手足
你係郭文貴呀？ 咁撚鍾意老作既？

郭文貴之前又話跳樓, 跳左未

有source再講

好老實講，郭文貴，袁巴都係9up

袁爸9up極都叫入到華盛頓見高官，呢條郭文貴只係識縮係架船度吠

之前袁爸話彭定康去海外仲裁香港回歸英國
呢下開始真係唔信佢

鳩少陣啦
次次郭狗post有邊次唔係叫條9up撚交冰冰啲片先好出嚟呀

咁都想扮清高，未訓醒就洗下塊臉，照下鏡，你條傻鳩都係用緊連登咋

佢係俾人呃收錯料，或者英國未準備好公開告共剷黨。

反之，袁爸自己本身就準備緊英國戰線告支共撕毀聯合聲明，

英國手足都有參與。

好彩袁爸唔係蠢人

呢單冇英文source 信住半成先

老千出身始於都係做返老千

比人拉之前唔該upload左冰冰條片先

袁爸同佢反左面好耐

叫得咁親切做咩？佢係老幾？范冰冰D片都未找數

又一個跟得唔貼就扮知晒世事嘅人

吹水怪一名

佢有咩可能仲有能力知道中共咁多秘密呀

你都戇撚鳩

佢咪比英國retweet話左100% false囉

連登仔解釋下，咁都唔係9up啊？屌你老母

袁爸：企開啲啦NMSL

唔好睇少班農，單野分分鐘係佢爆出嚟
.
查哂兩個人係正常程序

笑死

乜都毛， cls

所以咩中共內幕爆料都係收皮啦
袁爸我係當打飛機咁聽
因為上次海牙單野真係吹太大
佢以後講咩，我都會打個三折先信

袁爸爸：香港唔出兵要多謝郭文貴同班農

帶番頭盔先：部份連登仔

就係因為呢啲人去到美國都仲呃呃騙騙
所以嗰啲「反賊」唔好問點解明明我反共，美國佬唔收我！？
你問下自己有冇份助長呢啲仆街呃飲呃食

唔割

班農唔係埋左班trump 選舉幫手咩
郭文貴唔妥袁爸架 袁爸都話唔會同佢地行埋一齊
所以佢應該無咩事

佢坐之前有冇冰冰片出到

袁爸無痴郭囉 佢仲鬧袁爸
袁爸話唔好痴埋佢地一齊 好易出事

我覺得痴唔痴都唔係問題
問題係佢學咗中國人嗰種噁心到極嘅講野方法
一定要有幾誇張就有幾誇張
又唔factcheck
海牙搞到要luke de pulford出嚟澄清
我認為呢個對香港人士氣有好大影響
前面俾啖糖你
後面就塞你食屎

明明連登仔都笑郭文貴，你就話人當佢神咁拜， 好多人就係用呢招嚟抬高自己，懶係眾人皆醉我獨醒

新中國聯邦先on9，又話搞啲乜撚嘢g幣比人買嘢，層壓式騙局咁款

呢個post 好古惑 好多借啲意對袁弓夷

好似班城邦熱狗打稻草人咁

絕大部分黃絲都會驚俾人抽dna
但係熱狗老屈黃絲絕對配合香港政府抗疫措施收集DNA&健康碼

郭文貴咁勁 點會有事 似fake news 拉

係
成日有d人有意無意將袁爸拉埋去郭文貴度

支那狗係咁戇鳩睇個死人款都知
拉鳩佢就啱

連登仔最信既人

從來都唔當佢一回事

袁爸講左佢搞到籌錢實出事
所以話唔好同佢地拉上關係
差啲俾佢TK

但係割咗美國

唔好理條傻尻啦 小朋友心智未成熟係咁

唔覺得查代表佢有問題
唔係殺人既話頂多咪沒收晒D資產
真係有證據重罪都只係坐監

咁點至算有問題

好心 CIA FBI 早D做野
一係證明佢真係清白 一係證明佢真係呃錢 一係證明佢真係共諜
而家唔清唔楚, 嘈黎嘈去

我係對家真開心睇住連登仔d智商同眼界

醒

真係累事…

文貴真係好撚似老千

gay

佢話習帝唔係壞人
雙面間諜身份confirmed

係入世未深先會信的網上kol。
袁爸又係咩政府度做過咩敏感職位？
好多都係吹吹下當真。

同藍屍吹黃之蜂係美國埋一樣

你究竟係點想象到一個極鷹同一個深共嘅會走埋一齊

Post無古惑，係文貴打手多，一提到「文貴」兩個字，五毛凶群出洞
袁弓夷近排紅，多人眼紅。明明個Post完全跟袁弓夷無關！

最大原因是袁先生唔肯捐錢 (好似要五千萬) 比「文貴」，老屈不逐，咪借啲意唱衰
「文貴」係twitter 拍埋片鬧袁先生唔肯捐錢

叫人課金反共 , 都知係老千嚟

Yes sorry 我表達得唔好

郭文貴其實相當簡單嘅一件事 就係香港人所謂嘅「泊車仔」 專門幫有權有勢嘅老闆 做啲唔方便出面嘅嘢嘅人士 佢哋出事 被老闆拋棄 一般都係做嘢爆咗鑊 手腳唔乾淨 落格太狼死 嗱 落格預咗嘅 但太狼死 甚至影響咗老闆啲deal 就隨時會郁你

呢啲泊車仔 喺已前香港出名嘅有羅兆輝 聽聞黃浩都係 有啲幫老闆做dirty job之餘 聽聞會幫老闆照顧一啲情婦都有

china joe上台前做嘢向習帝拋欖橄枝

佢係咪唔抵得王岐山有得屌范冰冰
個個都屌得係唔佢屌

今日比人拉撚左

判撚咗你先跳出嚟啦，一毛

咁仲唔夠?

判左之後又點？
洗唔洗幫你諗定藉口

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

愛侵力：只要係侵既人，殺人放火都okay

真係好想開個post探討呢個現象

一日未判一日都代表冇罪, 基本常識都冇點做一毛